澳警在上映什麼叫刀仔鋸大樹！（不准笑）

香港代表有雪糕桶救爆水喉

噉condom都得啦

澳門冇電鋸同普通鋸?

咬啦

刀仔得condom都得啦

又傷口灑鹽 嬲

澳警: 笑乜撚嘢呀？我成日都拎住幾百蚊入賭場刀仔鋸大樹㗎啦

好過解放軍啦

十個人用一把刀鋸樹

呀Sir做嘢唔使你教

生果刀鋸樹

跟賭客學返嚟

點解澳門同大陸都種意240p

天災啊

回魂夜😂

刀仔都得 咁condom都得啦

咁搞法，唔死人都變死人

傻閪！

收工入賭場
破風水局

香你俾香港黑警都係一樣咁弱智，根本就係靠外判阿嬸carry

其實站係打工仔角度, 咁樣先係最聰明
鋸一支樹枝, 可以鋸一日
跟住收工

比你一日之內 鋸哂又點?? 上司會升你職, 加你人工咩??

朱仔成

菲律賓警察同澳門公安真係可以一戰

嘩屌你老味
刀仔得嘅話 咁指甲鉗都得啦
傻佬 傻佬 傻佬

黑警都練左好耐的

識用一定用菜刀

漣漪呢

如果係香港，一定係用lan線

唔明有咩問題,呢條幼身樹枝,又唔係大大條樹幹
用刀仔已經夠,駛唔駛比埋把開山刀佢用呀?
夠駛咪得囉

笑到gapgap 聲

唔怪之得咁多日都清唔晒la

停車場抽水係咪用杯筆水呀

咁衰架你

香港有極醜惡系列鎮住

落後地方拍啲片都濛啲

真係第三世界，連電鋸都無

著便服入左去，佢地會知咩？

贏得夠多要登記ID
即係只可以輸唔可以贏

事實證明差佬都係好撚蠢 唔好同我講搵得多過我
咁又點？

Indeed

點解唔買電鋸！

得呀 留返你剪腳甲吖仆街

賭徒性格無得變

澳門警察好撚蠢架
喂刀仔得 指甲鉗都得啦 傻佬

鋸木呢樣嘢 不得不承認
鬼佬係叻啲

個畫面加扑扑聲好有喜感

究竟係菲警手指扮真鎗犀利
抑或係澳警刀仔鋸大樹勁啲呢？